[傳教]聖誕節梗係要報佳音

歡迎各位參與合法宗教活動。